前面！噓噓噓噓！右面！噓噓噓噓！

又到左ocamp 季節 好青春

打冷震呀屌